係公司點樣放屁

本身個人腸胃差成日多腸氣 係公司成日都要忍屁
如果忙到冇時間會忍到個肚好似谷起左咁

各位巴絲平時係公司點處理

用個口放

戴耳機聽歌開到最大聲之後盡情放/廁所放

咁個屁忽有咩用

我都係咁，朝早已經覺得個肚好多氣，但周圍都係人，根本放唔到，因為我知道呢啲一放就會係有聲屁

較個放屁聲既鈴聲/鬧鐘
響果時你同步放屁 混淆視聽

又幾有創意

忙既時候去到廁所係奢侈

日日放響屁 同事好快習慣

行去老細到除褲放

幾時都話連登仔全部都係社會賢達

自己放完跟住問邊個放

我都係咁，不過我控制到放無聲屁，但控制唔到空氣污染程度 一有人行過嚟就好撚尷尬

去人地個位扮傾計

照放 搵個樽入住佢 收工掟個屁樽入回收箱 練習多啲就唔會俾人發現

更係去影印機、pantry 位、搭𨋢
人比較多既地方，臨走先放，放完就閃，當佢地聞到果陣你既身影已經不在，等佢地幾條友互相猜疑

點樣可以做到無聲無息
臭都冇所謂

塞住佢